每次發夢前會聽巨人主題曲去激勵自己

我會聽進撃巨人啲主題曲

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

OP 幾先

反而啲OP唔啱我
我鐘意上面啲BGM

自由の代償

我呢期大愛barricades!!!!樓主識貨！！！

點可以冇呢首

聽開呢首

自由之翼如果係廣東話直頭可以拎黎做軍歌

我聽Portals

每次諗起手足被打到爆江，爆頭，流血，骨折，被吿上庭
生活据緊聽呢首，一定爆喊

下次試吓，不過驚激動得濟出去送頭

我覺得呢個一定要睇，完全係香港人要有既心態
個個都係想人地做污糟野，自己雙手乾淨

團長係巨人裏面唯一男神
自問你我而家冇團長決斷

Apple seed

係紅蓮都係
勁熱血

revo 啲為巨人作啲歌全部都應晒景, 不過個人鍾意獻上心臟同憧憬與屍之路多啲, 紅蓮同自由雖然製作好好但個人唔太鍾意日德語撈埋個風格, 另外都好希望香港可以係呢場活動步向name of love嘅結局

728 811 831聽咗，喊度成個枕頭濕